文匯以國安法批鬥Donki, 請識日文巴打傳去日本!

趁王毅今日將與日本首相菅義偉舉行會談, 麻煩識日文手足盡快將依單新聞傳去日本!

大公文匯全媒體報道：日前網絡瘋傳日本零售店 Don don donki （激安殿堂）香港分店店內有「黃色」文宣含意的字眼，甚至「港獨」分子周庭到分店內大唱主題曲仲拍埋MV，雖然網友話唱得超難聽，但她的造型和拍的畫面專業感明顯似由專業團隊所拍的。也有網民透露，店員指華為手機不能下載其會員App。

種種情況令香港網絡社區近日議論紛紛，有人懷疑Donki究竟是不是「黃店」，定係只是分店員工的「作為」？點仔燊亮於11月19日致電Donki客戶服務熱線和發Email查詢，但截稿前香港代理泛亞零售仍未就近日的事件交代。大公文匯會繼續跟進報道。

藍c hand 機了

戰乜狼丫,直頭傻鳩外交

港共01認證

大家幫手推, 推到識日文嘅手足見到

被黃店

藍屍去唔到日本又唔可以買Donki

推

加油都唔講得，藍絲有咩做得

寫加油都犯國安法

想係香港玩仇日？傻鳩左？

寫句「加油」都違國安法

黃色好似係人哋品牌顏色

迫走donki 港豬會唔會暴動

執撚晒d中石油先

黃色袋就被黃店

亂鳩咁屈，總之睇你唔順眼就屈你係，我都估到國安法實係發展成一班癲佬疑神疑鬼

時代又唔得
加油又唔得
仲有咩詞係唔得?

記得暴政backup新聞。
日資都係三座大山。

咁黨鐡都好黃
件制服

然後話國安法針對少數人

加油都犯國安

donki已經好多人 請藍屍唔好再去了

嘩屌藍屍唔洗去日本玩啦
好嬲好嬲
點可以侮辱我哋支國人

時代廣場

大家一齊杯葛donki
認同請分享

老老實實
我真係想搵把火燒鳩大公文匯報館
一日到黑喺度老作新聞
最on9 就係政府會理呢班人

中學依家係咪無左黃社
嗌黃社加油咁係咪又要報官

ドンドンドンドンキ
ドンキホーテ

支持拉人封鋪

中國人黃皮膚，全部都要批鬥

支那人算吧
全世界都憎

藍屍去裕華啦

好撚迫，咪撚去

去U select, 華潤 啦

時代廣場好黃
炮台山仲有個新時代廣場 一定仲黃

希望藍絲聽話罷去
令到donki可以少啲人啦

乜嘢叫互有反感
明明好鍾意去日本旅行

係時候將所有外資標籤為黃店

係咪審查到傻撚咗

乜撚嘢
班藍蛆認真嘅？

藍絲死去Y U U啦

咩事呀，唔叫得加油

屌還屌，咪一樣大把人玩原神，日本好似係課金最多。

「加油」同「平安」都係禁語

想睇藍絲仇日

Donki

點仔燊亮黨報改名都咁MK真係失禮

幫佢煲撚大去 變埋外交風波就岩

俾啲心機推到上100%

咁藍絲唔好再去Donki啦
快D 搵人翻譯去日本

日本大把芝麻人

push

係就好

夠膽講周庭難聽，你得罪日本仔了

乜撚野「港獨」分子周庭呀
2020年百大女性呀

求日文twitter

希望藍絲身體力行抵制 多謝

講加油都可以分裂嘅國家
咁強桿想打死人咩

係wo
黃皮膚

港女：要去日本打卡食嘢

講 加油 同身上既有任何黃色既野都係極少數人

武漢加油

鬥到佢撒資!

犯法做咩唔拉人
唔明

好！
趕走 Donki!

以後規定每年冠軍都係藍社

時代廣場可以執柒咗佢

donki犯國安法

幾多藍尸都去DONKI
文匯攬炒可恥

笑話

時代廣場同中石油都麻煩喇

光復
榮光

廣傳

洗咩急, 當年搞激進本土, 溫和本土覺得唔關佢地事
到搞本土, 民主派覺得唔會燒到
到而家搞民主派, 下一步就搞晒d唔夠藍既
再下一步就搞到d唔夠紅架喇

遲早學埋強國玩驗消防封鋪

建議拉9曬D Donki ,我不嬲都唔去

藍絲快杯葛donki 啦

咪撚去呀藍絲
不過佢地咁少數 唔去都係咁逼

鬥到無嘢好鬥

文匯大公係咪痴撚線
之前就黃廠口罩
康復香港時代抗疫就話港獨嫌疑
FDNO 又話港獨
今次donki 又港獨

唔抵得donki逆市擴張

加速加速

拉人未

要告9外資了？

黃蟻已轉型

黃色底，再加句加油，都唔撚得？

欲加之罪，何患無詞

你想我地傳咩去Twitter 先，你至少寫個template俾我地翻譯嘛。
我個人覺得依篇野頂多顯示文匯報on9，但對日本媒體甚至日本人黎講都唔多有新聞價值。

憤怒了

港獨份子立即離開香港

國安公署如果唔即刻拉人封鋪即係失職
亦即係縱容港獨
一樣係犯國安法

邊個去Donki就係偽藍！

你唔明共產黨果套
一定要有矛盾，然後先有得統一戰線

但係嗰套藍絲戲叫「時代」

唔該你班藍蛆仆街唔好再迫donki，已經好柒多人

其實中共識趣既話一定係先放左周庭先。

周庭比人拉呢單野搞到成個日本人當左中共係仇人咁

清你喺香港不如申請del留言

文匯大公今年妒忌donki疫市好生意？

就嚟大公會話姓黃或者王嘅都唔得

時代廣場都好黃

你父母有肝癌黃皮膚眼黃面黃記得都唔好講加油 一陣獄中過餘生就唔好
大家都記著唔好拍手講加油

Pish
有冇識日文手足po上Twitter

國際線有任 請每日推Post

On9

藍絲中國人咪撚去啊 一入門口死全家

咪就你呢啲人搞到個個都噤聲

港豬喺任何情況下都唔會暴動 今年係2020年啦 醒啦

廣東話都已經違反國安法

講到荷里活級大製作咁 香港地大把人做到呢個水準

去油站加油都犯法啦

Push

Donki到時跪低變藍店,連登仔準備精神分裂了

港 港 港～ 港～獨
港 港～ 港獨～

藍屍狗冇得去donki

講句加油就發癲 藍屍真係好好撚

最尾變食兩家茶禮

對比起幾百萬人
幾千人都係少數

陸運會講加油會唔會拉

故策之而知得失之計
作之而知動靜之理
形之而知死生之地
角之而知有餘不足之處

呢段嘢明明係中國自己講先嘅 偏偏就係佢哋做唔到
資深藍絲成日以”阿Sir”自居 書一定讀唔少啦

真係好想問下佢哋啲”阿Sir”可唔可以同我呢個孤陋寡聞嘅泰仔解釋下《孫子兵法》第六章虛實篇點解？

成L日話反日抗日，但最鐘意去日本旅行

好多香港人認日本做鄉下
全部拉得

想係香港玩反日？

拉晒呢班偽藍

文革2.0

...
DLLM CCP
XJP BAT MAN

有冇乜野藍店紅店個招牌係黃色

又想柒出國際

冇藍c去就最好

Ikea, 黃色購物袋

紅藍無事，黃黑有事，好似係

好黃

支持搞donki, 一定又加速

見到支那狗去Donki直接可以野生捕獵
最好唔好有藍屍廢老係嗰度

以前中學用顏色黎分社
咁啱有黃又有藍
黃社果啲係水運陸運會整banner 寫加油咪又要查？
無聊至極

笑死
中學雞以後既sports day會唔會靜過太空

藍人咪走去元氣食死佢囉

元氣

屌
諗起高鐵嗰時
未起好就話遲左起就一日蝕500 萬
香港邊緣化
反對派又玩野
乜撚都講得出

而家起好左幾乎樣樣都相反

中資：等我收購Donki

啲支那人係咁 細細個被人洗腦洗到個個都精神病咁
日日都屌外國勢力 支那幾好幾掂
但夢想就係去呢啲國家

識日文嘅
麻煩轉到日本去

話咗港共玩文獄跟本係攬炒

港共玩文字獄玩火自焚

中国有正常人咩

呢個先係佢本來既目的

歡迎大家：光顧香港 時代廣場

根本成個建制陣營都係同一個人管

黃社

係啊 仲要班popo感染 武漢沙士添啊
人地來港投資振興本土就業經濟都要俾你批鬥

正

駁唔到..............

睇黎可以搞搞佢黨鐵換紅/藍衫

支那仔都做唔到啦

大陸仔唔抵得人好生意

時代廣場幾時改名

藍絲快啲去裝修Donko

間唔中都要比紅社贏返一次...

綠社就......

其實唔on9
好多野都係由文匯大公帶起個批鬥
之後港共跟進

當年文革咪就係咁樣

DONKI太多人，藍屍唔好去了

泛亞零售

大家樂親戚？

[陳7入決賽啦] 明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸 (4)

大家幫幫手

加油都唔講得...

其實可唔可以鼓勵下d藍絲報警封donki舖
萬一警察真係封舖，應該都會國際頭版

以後香港應該唔會再有外資敢嚟

咁以後叫咩好呢？習近平/新中國/統一廣場？

up

推到日本制裁支共

關咩事
pan pacific係donki總公司
係日本上市

中央人民廣場

望撚住班仆街廢老咁撐支共
覺得支共可以俾香港有更好未來
跟著佢地過多幾年就可以離世
然後香港變成點已經唔關佢地事
留低個手尾俾下一代執
要下一代受罪

我真係屌你老母

pish

想 Donki 直接寫 "香港, 頑張れ!!"?

推
藍屍去Donki就係正契弟

點解唔係買華潤

呢兩個都算

屌你老母，加油都唔得

吓
加油一早已經唔得喇喎
國泰機師唔記得咗？

平安同加油都唔撚得
Dllm文匯報

港豬會去sell Hong Kong個一田

痴L線

繼續啦

黃色都唔用得

好快連"香港"都唔得

真
咁𠹌串，就一於玩大佢

係呀donki 係黃店請各位藍屍不要去
我哋5,000,000藍屍要一起抵制donki 。
俾我可以唔使同人迫

文革一直都無結束
只係由急性文革變成慢性文革

支持愛國愛港勢力對日宣戰

Twitter link ??

王偽今日同日本首相會面呀, pish

而家已經加速得非常快

如果無辦法阻止到
可能由得佢加速到盡 反而先會車毁人亡

其實我地都阻止唔到

商務自己都講啦～

請即刻杯葛

時代廣場就快要改名

我代表藍絲發言
買donki 去日本 死全家

日撚日費盡心思批鬥人，呢啲咁嘅垃圾文化係得中国人先鍾意

支持支那人開番關之後抵制文匪認證嘅黃店Donki

直接國安法封舖啦, 百年仇未雪仲講乜外交, 我爺爺9歲的時候就被日本仔殘忍地殺害了

根本就係文革式批鬥
而家中共要玩返老毛極左嗰套

就快係 “香港人”

戰狼王毅喺日本比日本屌到上心口

唔叫得香港加油，咁唔通叫香港漏油...
唔叫得光復香港，唔通叫天滅香港...

仲話香港有言論自由，支共真係痴撚線，支共黨安法真係大撚晒，CCTVB仲晚晚播d黨安法宣傳片，用其他國家嘅國安法例去同支共黨安法比較，西方國家同支共根本冇得比完全兩回事。

出兵打鳩日本鬼子囉講咁撚多

口講無忘國恥、反日，但去得最多日本就係強國人，幾時拉晒D精日份子

同大公寫香港人仇美情緒加劇一樣
永遠係班支那民族主義者自high當咗個個都係小粉紅／藍屍咁